<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>Thanh Hang &#8211; TH WordPress</title>
	<atom:link href="https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/author/thanh-hang/feed/" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Mon, 31 Oct 2022 01:32:02 +0000</lastBuildDate>
	<language>en-US</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.0.3</generator>
	<item>
		<title>Top 7 Bộ Sản Phẩm Chăm Sóc Da Mặt Cho Nữ Đáng Mua Nhất 2022</title>
		<link>https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/2022/10/17/top-7-bo-san-pham-cham-soc-da-mat-cho-nu-dang-mua-nhat-2022/</link>
					<comments>https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/2022/10/17/top-7-bo-san-pham-cham-soc-da-mat-cho-nu-dang-mua-nhat-2022/#respond</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thanh Hang]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 17 Oct 2022 03:59:53 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/?p=177</guid>

					<description><![CDATA[Chăm sóc da thường xuyên, sẽ giúp da được tiếp thêm dưỡng chất mỗi ngày. Bởi mỗi ngày da chúng<a class="read-more more-link" href="https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/2022/10/17/top-7-bo-san-pham-cham-soc-da-mat-cho-nu-dang-mua-nhat-2022/">Read More</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[		<div data-elementor-type="wp-post" data-elementor-id="177" class="elementor elementor-177">
									<section class="elementor-section elementor-top-section elementor-element elementor-element-58edf909 elementor-section-full_width elementor-section-height-default elementor-section-height-default" data-id="58edf909" data-element_type="section">
						<div class="elementor-container elementor-column-gap-default">
					<div class="elementor-column elementor-col-100 elementor-top-column elementor-element elementor-element-3678a8d3" data-id="3678a8d3" data-element_type="column">
			<div class="elementor-widget-wrap elementor-element-populated">
								<div class="elementor-element elementor-element-7a3247cd elementor-widget elementor-widget-text-editor" data-id="7a3247cd" data-element_type="widget" data-widget_type="text-editor.default">
				<div class="elementor-widget-container">
			<style>/*! elementor - v3.8.0 - 30-10-2022 */
.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-stacked .elementor-drop-cap{background-color:#818a91;color:#fff}.elementor-widget-text-editor.elementor-drop-cap-view-framed .elementor-drop-cap{color:#818a91;border:3px solid;background-color:transparent}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap{margin-top:8px}.elementor-widget-text-editor:not(.elementor-drop-cap-view-default) .elementor-drop-cap-letter{width:1em;height:1em}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap{float:left;text-align:center;line-height:1;font-size:50px}.elementor-widget-text-editor .elementor-drop-cap-letter{display:inline-block}</style>				<!-- wp:paragraph -->
<p>Chăm sóc da thường xuyên, sẽ giúp da được tiếp thêm dưỡng chất mỗi ngày. Bởi mỗi ngày da chúng ta sẽ bị tổn thương một ít. Các bụi bẩn lâu, da chết đọng lại trên da sau 1 ngày dài. Vì vậy, khi kết thúc một ngày dài ta nên tạo lập thói quen dưỡng da và duy trì thói quen ấy mỗi ngày.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Bụi bẩn, bã dầu, tế bào chết,… liên tục hình thành. Do đó, chúng ta cần tạo lập thói quen chăm sóc da thường xuyên. Nếu làn da được cung cấp dưỡng chất thường xuyên, da sẽ luôn được khỏe mạnh. Các tình trạng lão hóa, nám sạm, đồi mồi,… dần được phục hồi.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading -->
<h2><p>Và để sử dụng bộ sản phẩm chăm sóc da mặt đạt hiệu quả tốt nhất, chúng ta nên lưu ý những bước chăm sóc da mặt theo các bước dưới đây: </p></h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:heading -->
<h2>1.Ưu tiên làm sạch da</h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Da khỏe phải đi đôi với làm sạch. Để đảm bảo làn da luôn được khỏe mạnh, hãy làm sạch làn da với các sản phẩm như: tẩy trang, sữa rửa mặt, xịt khoáng dưỡng ẩm… thật dịu nhẹ. Để làn da được thông thoáng, đủ độ ẩm mà không gây ra tình trạng khô da.Việc làm sạch da còn giúp quá trình sử dụng bộ sản phẩm chăm sóc da mặt được hiệu quả hơn.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image {"align":"center","id":651,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img width="600" height="450" src="https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/wp-content/uploads/2022/10/bosanphamcham-soc-da-ruamat.jpg" alt="" class="wp-image-651"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading -->
<h2>2. Luôn luôn dùng kem chống nắng</h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Nhiều người nghĩ, chỉ nên dùng kem chống nắng khi ra khỏi nhà. Sự thật, khi ở trong nhà, văn phòng, ô tô, hoặc che chắn cẩn thận,… thì các tia bức xạ, UVA,UVB vẫn có thể xuyên qua tấm kính dày và rọi trực tiếp vào da chúng ta. Vì vậy, dù ở bất cứ đâu thì mỗi sáng thức dậy ta nên có thói quen dùng kem chống nắng sau khi dùng <strong>bộ sản phẩm chăm sóc da mặt</strong>.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:heading -->
<h2>3. Ngủ đủ giấc</h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Giấc ngủ là một phương thuốc hữu hiệu đối với nhan sắc của nữ giới. Nếu bạn ngủ không đủ giấc, sẽ khiến độ ẩm pH trên làn da bị giảm. Sự mất cân bằng này, khiến da khô ráp gây ra tình trạng ửng đỏ, sần sùi, tiêu biểu nhất là các vấn đề về mụn viêm. Ngoài ra, trong quá trình ngủ cơ thể sẽ sản sinh ra một lượng collagen nhất định. Nhằm đảm bảo sự đàn hồi trên làn da và làm chậm quá trình lão hóa. Vậy nên, duy trì thói quen ngủ 7 &#8211; 8 tiếng/ngày là những gì bạn có thể làm để giúp cho làn da được săn chắc và đẹp hơn.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image {"align":"center","id":650,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="750" height="468" src="https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/wp-content/uploads/2022/10/bosanphamchamsocdanu.jpg" alt="" class="wp-image-650"/></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading -->
<h2><p>Dưới đây là<strong> Top 7 Bộ Sản Phẩm Chăm Sóc Da Mặt Cho Nữ Đáng Mua Nhất 2022</strong>:</p></h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:heading -->
<h2><p><strong>1. Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt SK-II</strong></p></h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Bộ sản phẩm dưỡng da chống lão hóa SK-II hay còn gọi là SK-II Essential Travel Kit bao gồm sữa rửa mặt, toner, essence dưỡng da. Tất cả sản phẩm trong <strong>bộ sản phẩm chăm sóc da</strong> <strong>mặt</strong> nhỏ gọn đó sẽ giúp làm sạch và dưỡng da chuyên sâu, mang lại cho bạn làn da luôn sắc chắc, mịn màng và tươi sáng.<br>Đây được coi là sự lựa chọn hoàn hảo cho những người ưa xê dịch, những cô nàng coi mỗi chuyến đi là niềm cảm hứng sống và thường xuyên phải di chuyển. Hoặc đơn giản nếu bất kì ai muốn sở hữu bộ sản phẩm skincare giá rẻ chất lượng cao, mà đặc biệt lại vô cùng nhỏ gọn tiện lợi thì SK-II essential Travel Kit sinh ra dành cho bạn. Hiện bộ sản phẩm dưỡng da chống lão hóa của Nhật này luôn nằm trong top skincare được yêu thích nhất tại xứ sở Hoa Anh Đào.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Bộ sản phẩm dưỡng da SK-II Essential Travel Kit gồm các sản phẩm:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Sữa rửa mặt SK-II Facial Treatment Gentle Cleanser</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Nước hoa hồng SK-II Facial Treatment Clear Lotion</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Nước thần SK-II Facial Treatment Essence</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Kem dưỡng chuyên sâu SK-II R.N.A Power Radical New Age</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image {"align":"center","id":652,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="1000" height="668" src="https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/wp-content/uploads/2022/10/bo_san_pham_cham_soc_da_mat_nu_SKII.jpg" alt="" class="wp-image-652"/><figcaption>Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt SK-II</figcaption></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading -->
<h2 id="1-2-bo-duong-da-thefaceshop-yehwadam-revitalizing-special"><strong>2. Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt TheFaceShop Yehwadam Revitalizing Special</strong></h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt TheFaceShop Yehwadam Revitalizing&nbsp;là gương mặt vàng được cộng đồng làm đẹp truyền tai nhau rất nhiều. Bởi lẽ nó không chỉ có sức hút hấp dẫn đối với phụ nữ xứ kim chi mà còn là bí kíp <strong><em>chăm sóc da</em></strong> không thể bỏ qua của phụ nữ Á đông.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Là đứa con cưng của thương hiệu bình dân đến từ khu phố Myeodong (Hàn Quốc) – TheFaceShop, sản phẩm có mặt khắp mọi nơi và rất được ưa chuộng bởi phương châm: luôn thấu hiểu giá trị của sức khỏe. Hãng mỹ phẩm này đem lại nguồn cảm hứng bất tận về sự kết hợp đầy tinh túy giữa hoa cỏ, đất trời cùng với công nghệ hiện đại, giúp bạn có làn da trắng sáng, ngọc ngà.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt TheFaceShop Yehwadam Revitalizing gồm các sản phẩm:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Nước Cân Bằng Sáng Mịn Da</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Sữa Dưỡng Sáng Mịn Da</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Tinh Chất Dưỡng Sáng Mịn Da</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image {"align":"center","id":653,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="870" height="665" src="https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/wp-content/uploads/2022/10/bo_san_pham_cham_soc_da_mat_nu_theface.png" alt="" class="wp-image-653"/><figcaption>Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt TheFaceShop Yehwadam Revitalizing</figcaption></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading -->
<h2 id="1-7-bo-duong-am-cham-soc-da-chong-lao-hoa-clinique-moisture-surge"><strong>3. </strong>Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt Hatomugi</h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Thương hiệu Hatomugi là một trong những thương hiệu mỹ phẩm đình đám của Nhật Bản, đây là một thương hiệu con của Kumano Cosme Nhật bản đình đám. Hiện nay các sản phẩm<strong><em> chăm sóc da</em></strong> của thương hiệu này được các nước Châu Á tin dùng trong đó có Việt Nam.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt Hatomugi gồm các sản phẩm:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Lotion&nbsp;dưỡng da&nbsp;Naturie&nbsp;Hatomugi&nbsp;Skin Conditioner</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Sữa Rửa Mặt Hatomugi Naturie Skin</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Sữa tắm dưỡng ẩm Hatomugi</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Gel dưỡng ẩm Hatomugi</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Xịt khoáng Mistwater</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Sửa rửa mặt dịu nhẹ cho da</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image {"align":"center","id":654,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="1200" height="600" src="https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/wp-content/uploads/2022/10/bo_san_pham_cham_soc_da_mat_nu_hatomugi.jpg" alt="" class="wp-image-654"/><figcaption>Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt Hatomugi</figcaption></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading -->
<h2 id="1-combo-sua-rua-mat-duong-am-chamos-acaci-moisture-cleansing"><strong>&nbsp;4. Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt L&#8217;Oréal</strong></h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt L&#8217;Oreal  bao gồm: </p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Sữa rửa mặt trắng da L&#8217;Oréal White Perfect, </p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Kem dưỡng đêm giảm thâm nám trắng mịn L&#8217;Oréal White Perfect Clinical và</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Kem dưỡng ngày giảm thâm nám và trắng mịn L&#8217;Oreal White Perfect Clinical SPF19 PA+++ .</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Thương hiệu Mỹ Phẩm L oreal có tác dụng hiệu quả trong việc giảm thâm nám đồng thời dưỡng da trắng sáng, mịn màng với nhiều hoạt chất tốt, mang lại cho bạn một làn da khỏe mạnh và sáng bóng</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Với hợp chất Bio-peeling ex giúp nhẹ nhàng loại bỏ tế bào da chết và sậm màu, giúp da trắng mịn rạng rỡ. Tinh thể đá Tourmalline cùng vitamin E trong sản phẩm L&#8217;Oréal giúp thúc đẩy quá trình tuần hoàn dưới da kích thích mang lại làn da không những sáng mà còn ửng hồng rạng rỡ. Vitamin B3: ngăn ngừa tận gốc các melanin gây sạm da, thâm nám, giúp da trắng mịn rạng rỡ, giảm thâm nám không ngờ.Và hợp chất PRO-VANISH 3TM tối ưu giúp ngăn ngừa tận gốc các melanin gây sạm da, thâm nám. Nhờ đó, da trở nên trắng mịn rạng rỡ, giảm thâm nám không ngờ.<br><br></p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image {"align":"center","id":655,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="800" height="632" src="https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/wp-content/uploads/2022/10/bo_san_pham_cham_soc_da_mat_nu_loreal.jpg" alt="" class="wp-image-655"/><figcaption>Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt L&#8217;Oreal</figcaption></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading -->
<h2><p>5. Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt La Roche-Posay Anthelios Dry Touch cho da dầu</p></h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Nếu là fan trung thành của nhiều dòng mỹ phẩm thuộc ngành dược đến từ Pháp thì chắc chắn cái tên La Roche-Posay sẽ khiến bạn đứng ngồi không yên đúng không nào?</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Sở hữu vô số những siêu phẩm đánh giá lành tính và phù hợp với từng nhóm da yếu nhất định, thương hiệu La Roche-Posay quả thật là cái tên mà bạn không thể nào bỏ qua khi lựa chọn mỹ phẩm điều trị khuyết điểm cho da mặt.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Hiện nay, để giúp khách hàng có thêm nhiều sự tiện nghi khi sử dụng sản phẩm, một số địa điểm bán đã thu gom những loại đặc trị cùng loại để bán và có mức giá vô cùng ưu đãi.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Trong vô số những bộ mỹ phẩm đáng chú ý đến nhất thì bộ sản phẩm chăm sóc da mặt La Roche-Posay Anthelios Dry Touch dành cho da dầu sẽ rất đáng phải nói đến khi đang thuộc nhóm best seller tại nhiều nơi.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt La Roche-Posay Anthelios Dry Touch dành cho da dầu bao gồm:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Nước tẩy trang nước tẩy trang La Roche-Posay Micellar Water.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p> – Kem chống nắng La Roche-Posay Anthelios Dry Touch gel cream spf50+.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Xịt khoáng La Roche-Posay Thermal Spring Water.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p> – Sữa rửa mặt La Roche-Posay Toleriane Dermo-Cleanser.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image {"align":"center","id":715,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="700" height="400" src="https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/wp-content/uploads/2022/10/bo-san-pham-cham-soc-da-mat-cho-nu-la.webp" alt="" class="wp-image-715"/><figcaption>Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt La Roche-Posay Anthelios Dry Touch dành cho da dầu</figcaption></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading -->
<h2><br>6. Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt Ohui Miracle Moisture </h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt Ohui Miracle Moisture cung cấp nước giúp da căng bóng, mịn màng mang đến cho bạn làn da sự trắng sáng, khỏe mạnh. Ohui Miracle Moisture chứa Chiffon Ceramide, kích hoạt và củng cố hàng rào bảo vệ da trên lớp biểu bì tránh khỏi các tác nhân gây hại. Bên cạnh việc thẩm thấu và cấp nước sâu, da sẽ được nuôi dưỡng ngày càng tươi trẻ, căng mịn, sáng hồng rạng rỡ.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Các sản phẩm có trong set dưỡng ẩm được đánh giá là có khả năng thẩm thấu nhanh, không gây cảm giác bết dính khi sử dụng và người dùng sẽ cảm thấy dịu mát, thoải mái ở vùng da đó ngay lập tức.&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Là sản phẩm chuyên dưỡng ẩm và nuôi dưỡng làn da cho nên sẽ cảm nhận ngay làn da mềm mại hơn ngay từ lần đầu sử dụng. Tuy nhiên hiệu quả làm trắng là không nhiều, cho nên nếu chị em có nhu cầu dưỡng trắng thì có thể tham khảo thêm các sản phẩm khác của Ohui nhé. Với những ai yêu thích trang điểm phong cách nhẹ nhàng của những Idol Hàn Quốc có thể sử dụng làm bước lót để dưỡng ẩm cho da, giúp các sản phẩm makeup lên da đều đẹp và tự nhiên nhất.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Nước hoa hồng Ohui Miracle Moisture Skin Softener (Moist) 150ml:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Sữa dưỡng ẩm Ohui Miracle Moisture Emulsion 130ml:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Tinh chất dưỡng ẩm Ohui Miracle Moisture Essence 3ml:&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Nước hoa hồng dưỡng ẩm cho làn da khô Ohui Miracle Moisture Skin Softener (Moist) 20ml </p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Sữa dưỡng ẩm Ohui Miracle Moisture Emulsion 20ml&nbsp;</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Kem dưỡng ẩm Ohui Miracle Moisture Cream 7ml</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image {"align":"center","id":716,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="800" height="800" src="https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/wp-content/uploads/2022/10/bo-san-pham-cham-soc-da-mat-cho-nu-ohui.webp" alt="" class="wp-image-716"/><figcaption>Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt Ohui Miracle Moisture</figcaption></figure>
<!-- /wp:image -->

<!-- wp:heading -->
<h2><p>7. Bộ sản phẩm chăm sóc da mặt Innisfree Green Tea</p></h2>
<!-- /wp:heading -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Bộ chăm sóc da mặt chiết suất trà xanh Innisfree Green Tea có nhiều ưu điểm vượt bật và công dụng tuyệt vời trong việc dưỡng da, phục hồi làn da như:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:list -->
<ul><li>Đẩy lùi căng thẳng sau một ngày dài và tái tạo lại làn da, nạp đầy lại năng lượng và tái tạo tế bào khoáng chất đầy đủ cho làn da.</li></ul>
<!-- /wp:list -->

<!-- wp:list -->
<ul><li>Cung cấp độ ẩm cần thiết và thẩm thấu nhanh vào bên trong da.</li></ul>
<!-- /wp:list -->

<!-- wp:list -->
<ul><li>Dưỡng ẩm và chống oxy hóa cho vùng da dưới mắt, phục hồi lại sức sống cho vùng mắt sau đêm dài ngủ sâu.</li></ul>
<!-- /wp:list -->

<!-- wp:list -->
<ul><li>Giúp nuôi dưỡng làn da rạng rỡ và căng tràn sức sống, căng bóng và trẻ trung.</li></ul>
<!-- /wp:list -->

<!-- wp:list -->
<ul><li> Tinh chất EGCG trong trà xanh giúp chống tia cực tím và chống oxy hóa rất hiệu quả, ngăn ngừa lão hóa cho làn da đầy sức sống.</li></ul>
<!-- /wp:list -->

<!-- wp:list -->
<ul><li>Tái tạo tế bào da bị tổn thương do nhiều tác nhân từ bên.</li></ul>
<!-- /wp:list -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>Trong bộ sản phẩm chăm sóc da mặt Innisfree Green Tea bao gồm các sản phẩm:</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Nước tẩy trang Trà Xanh Innisfree Green Tea Cleansing Water 300ml giúp tẩy sạch làn da từ sâu bên trong.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Innisfree The Green Tea Seed Serum 80ml giúp nuôi dưỡng làn da từ sâu bên trong, phục hồi tổn thương do tác động từ môi trường.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Dưỡng mắt Innisfree Green Tea Seed Eye &amp; Face Ball 10ml làm mềm và tăng cường dưỡng ẩm cho làn da vùng mắt.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Innisfree The Green Tea Seed Cream 50ml chống lão hóa, phục hồi và cung cấp độ ẩm cho da.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:paragraph -->
<p>– Innisfree Green Tea Seed Essence-in-Lotion 100ml chứa thêm Essence dưỡng sâu vào bên trong lớp biểu bì, chống lão hóa.</p>
<!-- /wp:paragraph -->

<!-- wp:image {"align":"center","id":717,"sizeSlug":"full","linkDestination":"none"} -->
<figure class="wp-block-image aligncenter size-full"><img loading="lazy" width="700" height="700" src="https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/wp-content/uploads/2022/10/bo-san-pham-cham-soc-da-mat-in.jpg" alt="" class="wp-image-717"/><figcaption>Bộ chăm sóc da mặt chiết suất trà xanh Innisfree Green Tea</figcaption></figure>
<!-- /wp:image -->						</div>
				</div>
					</div>
		</div>
							</div>
		</section>
							</div>
		]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/2022/10/17/top-7-bo-san-pham-cham-soc-da-mat-cho-nu-dang-mua-nhat-2022/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>0</slash:comments>
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Chào tất cả mọi người!</title>
		<link>https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/2022/09/26/chao-moi-nguoi/</link>
					<comments>https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/2022/09/26/chao-moi-nguoi/#comments</comments>
		
		<dc:creator><![CDATA[Thanh Hang]]></dc:creator>
		<pubDate>Mon, 26 Sep 2022 00:59:08 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Chưa phân loại]]></category>
		<guid isPermaLink="false">https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/?p=1</guid>

					<description><![CDATA[Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và<a class="read-more more-link" href="https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/2022/09/26/chao-moi-nguoi/">Read More</a>]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Cảm ơn vì đã sử dụng WordPress. Đây là bài viết đầu tiên của bạn. Sửa hoặc xóa nó, và bắt đầu bài viết của bạn nhé!</p>
]]></content:encoded>
					
					<wfw:commentRss>https://ha8ng2.github.io/Thanh-Hang/2022/09/26/chao-moi-nguoi/feed/</wfw:commentRss>
			<slash:comments>1</slash:comments>
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
